原來K11 Musea又有人中招

一名32歲電腦程式員初步確診，他於UNDONE公司工作，位於尖沙咀加拿芬道2號4樓，最後上班為星期一。公司約30人，他一旦確診，公司需要強制檢測。他住在大南街258號，3月1日發病，昨日檢測的樣本為陽性。他曾去過北河街街市，2月26日去過華嫂冰室及尖沙咀K11 MUSEA戲院，用過同層洗手間。

華嫂藍店

食過雞煲？

Fact check返 係2月26號去過musea
唔係今日中

幾時移民，please pin

Please pin

做it狗都藍
有冇可能

大把it港豬啦

64開

Pin

曬氣啦, 想屈鳩人都屈個新仔
魚翅巴響高登連登咁多年reputation咁高, 想屈鳩佢慳返啦

[又係EU彈閘跑出]歐盟認為香港改變選舉制度違背高度自治承諾

有人拋西瓜搵你

我問緊你幾時移民呀

風水好到呢

搵到未

移民未

幾時投訴， please pin

未呀， 寫求情信未

Report

先唔講風水，即係證明個場清潔唔夠好，佢去K11 Musea日期已經唔係大爆發果段日子

我問緊你幾時投訴呀

開庭前直播熄聲 司法機構：免泄保密溝通 吳靄儀：仲有司法獨立咩

推返啦再

未呀，寫投訴信未